堅持去天馬嘅巴打，真係要預左身邊十個人八個鬼，唔捉鬼都唔好輕易信人，佢地實引人做野想團滅

俾返啲相大家重溫下

唔好見到黑衫後生就以為係手足先得架
今日行動嘅人實少
臥底滲透度好易拉高

萬事小心

勿送頭

推

Agger
一早賣曬劇本出街

推下先

正常智商都知咩事

留言等睇屌和理非唔掩護前線，當手足係condom

食黃店 推陶輝單野

黃店

今日行動明明就係車輪轉幫襯黃店
有咩人去同黑警癲呀
咪又係自己友(狗咬狗)

就算單嘢唔係黑警搞都唔應該去

因為成件事已經通曬天, 就算唔係黑警搞佢哋都已經做足準備, 冇突襲效果

每次對家吹奏既野都唔係好事
文具搵地方收起，睇定先算

傻仔都知鬼 去送頭on99

Sad but true

連天馬個 tg 都變咗 does not exist 收咗皮
大家都無謂出去，訓多陣好過

今日真手足應該著藍tee去保家衛國打卧底狗
打中自己友機會極細

話去嗰班一係鬼，一係白痴。前者拉完即放，後者留係度都係拖累運動。

幫襯黃店呀

唔捉鬼 同 唔盲跟 係無衝突架

Push

今日集中力量去撐黃店啦
✋🏻☝🏻黃金啊，香港人加油！

呢啲真係送頭

直接去幫襯黃店會安全同有效D
畢竟依家佢地大條道理唔比集會

Tui

岩先又見到人話個TG好多真心膠話照去既

今日食黃店啊大家

冇話過會勇武 冇話開花啊屌

唔講天馬
如果喺連登吹雞黑警會唔知？
咁以後唔洗喺連登吹雞？

泛民吹大雞，大家快啲去送頭，唔係畫面唔夠靚，九月唔夠票

push, 食黃店好過

吹雞之後好多人覺得work，好多人話參與，叫有人掩護
吹雞之後好多人覺得有bug，冇人話參與，仍然照去叫自投羅網

佢呢個連藍報都宣傳, 其他自己睇路

預約被捕, 有晒劇本

和理非落左街先
唔好諗咁多

唔好送頭住
黃金週食住野先

屌唔好去啦仲去嚟懶英雄jm9

真唔真都好
件事揚到咁就唔應該出

同埋依加開花多數跟住和理非活動一齊搞, 真係搞到班狗要臨時調其他地方嘅狗嚟幫拖, 而且有和理非同街坊cover

呢個......

d李李李李

push

個個地點地理位置差到喊

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

天馬單野真係好多疑慮
全力爆買黃店都可以有畫面架

各有各做

真係唔好去
有乜理由係紅媒出曬雞
我哋一啲行動post都無
仲要啲用語勁奇怪
乜天馬行動 到達任務地點
今日集中食黃店
求求手足

嗰啲唔係真心膠，係黑狗集團軍。

我今日就去食黃店嘅
手足黃店見okay?

推推推

銅鑼灣事件2.0

走啦

真？

著為所欲為tee去藍店食霸王餐

留名睇天馬係叫人幫襯黃店

黑警有 telegram account有咩出奇

up

推推
pin

黑狗集團軍為咗証明要係五月重組 RCC 嘅重要性及逼切性，一手一腳搞天馬行動。

今日一齊幫襯黃店

天馬行動膠味拍得住大半年前呢張poster

pinned

真係唔好輕易信人

要有咁上下年紀同面目可憎先好扮，如果唔係唔似

其實suck 作風都係咁
今日我認同係做唔到勇武 我諗只係和你shop
但兩大原因一黎係狗無限火力
另一大原因你第三句唔要'post'就係答案
另外提早話鬼
依加早一個鐘公佈又話鬼 但其實一早就有咁玩過
TST V剎係咁 SUCK 都係咁

咁幾時先係？

利申我便服帶黑衫 記得擺低綠卡

一聽個名就知係支共港策畫自編自導嘅戲

屌 個行動原來就係支持黃店 撚晒全部人.

訓多陣先去黃店食 tea, 平時放假邊有咁早起身

要防範

唔好中伏

手足一生平安

天馬行動=爆買黃店咋
非勇武行動

食黃店都萬事小心？

天馬行動係爆買黃店

天馬行動係爆買黃店做宣傳

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

天馬行動係爆買爆食黃店啵 老共想分化？可以等下世

炒車啊
拉

Agger

去食下黃店算

樓主
天馬行動內容公佈

有得食住黃店睇班狗鳩企
我好幸福呀

大家萬事小心

From香城online

香城Online天馬行動正經啟動!!!

🖐☝️黃金週，人人都係5.1黃金戰士! 召集各路和勇手足，今日只做一件事: 進攻黃店!!!
其實香城Online從來無講過呢個係勇武行動，估唔到成班藍絲同紅媒炒晒車。 好在仲有好多一直由7月已經開始玩香城Online嘅忠實手足支持天馬行動，我愛你哋😘

優惠列表：

shopping 地圖:

網店分類:

相片投稿: @GoldenWeekPhotoBot
活動查詢: @GoldenWeekBot
優惠詳情:
黃店資訊:
香城portal:
詳情請參閱Telegram Channel:
@HKGoldenWeek

#快閃突襲 #BeLightning #十八區開花 #血拼黃店 #奮戰到底 #唔會手軟 #和理非 #黃色經濟圈革命 #大型抗爭行動 #港豬最愛 #五大訴求缺一不可 #WeAreBack

#香港警察表示五一黃金週活動是恐怖襲擊
#藍屍紅媒瘋傳FakeNews大炒車
#被逼害妄想症
#煲大佢

利申: 如5月1日有任何恐怖主義或暴力襲擊行動，必為黑警自編自導自演，與本和平活動無關。

今日係和理非既回合

小心脂肪暴增

方向正確

點解香港恐襲風險冇提升 由6月到宜家都係中度
之前都揾到咁多槍同炸彈
醫院同關口都爆過

全世界 包括我 炒車

天馬黃店
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

信蘋果頭版啦！今日繼續五一黃金週，支持黃店去黃店消費啦！

好

我食緊啦

我食唔肥

屌你我肥咗十磅
黃色經濟圈

香城Online天馬行動正式啟動!!!

🖐☝️黃金週，人人都係5.1黃金戰士! 召集各路和勇手足，今日只做一件事: 進攻黃店!!!

反正除咗自己邊個都唔信

推，

咁早開工

好撚多狗

黑警+狗官+黑官=曱甴集團

好撚多情緒勒索 又要鬥黃

先唔講鬼唔鬼
各大藍色報章已經出埋新聞
就算班狗再蠢，都肯定會埋伏
睇路雖然普通市民都應該會硬食2000蚊，畢竟佢地亂咁黎

有次去紅磡狗屋報失，隔離counter有個面有白蝕嘅黑狗。
今日剛剛到德福，地鐵站見到又狗，4綠4黑，全副武裝。
個面有白蝕嘅黑狗，我又見到佢。著藍色polo shirt，黑色長褲，企嘅德福clark門口，低頭玩手機。佢帶左口罩，但面有白蝕，根本掩蓋唔住。

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

真係有便裝，唔係講笑

咩叫白蝕⋯

真係勁撚多鬼

相信手足
大家隨時ready就無死

白「食」

面有白食啫係點⋯

德福地鐵站天橋下面有兩架狗車
我又行去clarks門口，條狗走撚左

總之要小心

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

隻狗似這個情況
眼有白蝕，個嘴都有。
佢帶口罩，遮到口唇
但遮唔到對眼
一睇就認到。
髮型不變，都要陸軍裝

黑警死全家

成個紅磡狗屋，我諗白蝕生成咁嘅，得一千零一個。帶口罩唔帶黑超，係人都認到。好心做後勤啦。做便裝但搵個面有白蝕嘅.... 太易認。弱智

推唔到

班便衣狗都唔怕你識得出
但仲有一班埋伏架